正視黃圈衰落現況 以「要」代「屌」

香港人，唔好再被帶風向了
清算、對真相尋根究底係好重要
但望住一日比一日荒謬嘅新聞講句「屌」畀個嬲嬲，呢種廉價義怒係無生產力的（至少可以保持熱度）

唔好再畀政權屌打，一齊主動岀擊說「要」一直都有一樣更重要嘅事，係和勇絕對可以一齊做的：
「#要撐良心小店 #要撐黃圈」

要救黃圈，#電子預售券 呢個模式真係要大大力推
連紅資老麥都搵陳奕迅日9日賣廣告推電子券
你就知係現今疫情下嘅岀路
知香港人好L有錢，但同時都知香港人好L懶，好鐘意飯來張口（包括我自己）

呢個叫HoKoGuide香港街嘅電子券平台
開咗差不多成年，但好少人識，今日喺蘋果落全版廣告
電子券原理係「先課金，後享用」
解決小店欠缺現金流嘅問題
優點：
1. 有個網頁集合晒多區良心小店
2. 疫情下岀唔到街都可以支持小店
3. 仲可以買完send條link就請到朋友/手足食飯
缺點：
1. 唔係App，只提供link
2. 唔夠多小店加盟
（黃boss想加盟可click呢度：）
3. 付款得PayPal

希望推到人人都識，相信連登力量
HoKoGuide香港街

唔好灰心，持續撐同路人！

推!!

Push

有用PO 推！